2020KBS歌謠大慶典Arin 舒華 元英 Yuna有特別舞台

【熱帖】 2020KBS歌謠大慶典可能有女團忙內line的合作舞台：OH MY GIRL ARIN(99)，(G)I-DLE 舒華(00)，ITZY 有娜(03)，IZ*ONE 張元英(04)！！！

屌 有arin

走啦契弟

傻b

唔撚會睇

又要處刑支那妹

冇iu?

老女人

睇到post名已經不自覺咁除左褲 我已經幻想唔到睇果陣我成個人既精神狀態會失衡到去咩地步..

子瑜最靚

IU唔使撈啦

你會唔會失禁..

幾撚正咁依個組合
會唔會處刑肥舒

推

我決定今日開始戒丁...到時一次大爆shoot

點解有個舊女團仲要99年咁唔夾

吊你🖕🏻

舒華又做墊底

Nmsl

Cnmb

出道左五年俾人當五代團

Wnmd

BGSL

⋯⋯

e+最憎arin>gfd

25

哈酸 反rin無料到

屌解呀...

Arin快啲仆街

Aespa出道舞台Ace 柳智敏唔識咪嘴

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

整容pussy先會...

Arin分離式斷腳

你勁酸...

食屎啦

系。。。

是靚早 屎...

Arin=姣婆

Aespa 00都係

哈 你冇證據

出道五年仲係一啲成績都冇 今年終於開始有少少水花。同隊嗰個solo大熱咗之後心理唔平衡 好唔容易先搵到個MC做 拍檔仲要係BTS師弟團 仲唔乘機炒緋聞 已經唔係第一次成個身挨埋去 肉酸到華沙望佢嘅眼神都好愕然

你=on9

【女團個人品牌評價】Oh My Girl 老么 Arin 空降寶座 全員打入前 16 名！

女團個人品牌評價=垃圾。

哈又酸

Arin=跳老舞

含金量低到 根本代表唔到d咩

代表乂園又屌打老pussy (irene+you)

有啲期待英妹同有娜

唔通呢個排名arin第一嘅話真係屌打bp twice rd咩繼續發夢

是。。。

上網搵大把啦...

對牛彈琴⋯⋯

我搵唔到喎 你老吹

哈哈又秒

唔覺有咩問題

你勁大愛...

係sm出道已經贏咗9成

佢大細超

小事比人無限放大

咁Arin都係啦

女藝人經常當眾同另一男人作出親密行為
我都未𠃊見過有人係咁 唔知以為拍緊我結

哈又又又酸

Arin快啲死

你又酸...

你=快啲4

我 =/= Arin

你撐arin=必須4

我唔係撐Arin
我係反你

886

嬲What呀bb...

我5係你bb

咁25？

好唔妥人食到soobin?